我見到有港孩，拉著呢個行李箱，喺街行嚟行去。我想買，想問問幾錢一個？

有無人join ?

你買個送俾David，佢班Fans就會有人跟風